［集思廣益］全世界都好想幫我地

呢一兩個月內，巴絲同文宣都好努力咁向外國表達香港發生緊嘅不公義，有好多好多嘅外國朋友想幫香港人，但係無能為力。
唔係話做唔到野，而係佢地根本唔知可以做咩。聯署？再同身邊圈子講？⋯⋯ 到最後都係未有辦法可以幫到香港人。
冇耐之前，有位巴打（邊城青年？）開post指從台灣友人到得到1000頂安全帽（電單車頭盔）送俾前線，亦係前幾日見到有巴打話返香港果時台灣朋友送左成gip安全帽比佢。
收集物資會係目前外國朋友可以做到最大嘅幫助，但係我地基本上忽略左。淨係邊城青年果次，已經重有好多人想捐但因為數量限制捐唔到，加上好似圖中咁趕唔切得到資訊嘅朋友只會更加多。

有冇辦法，大量/小量咁繼續做落去？同埋歐美嘅朋友都可以we connect下（需要當地巴絲幫手）。兒家不單止係大家嘅gear唔夠高級。甚至根本係好多人未有gear。相信豬嘴已經被有愛嘅香港人掃哂，但我地眼罩、頭盔仍然未upgrade；只係狗會出嘅武器會愈黎愈upgrade。 有時大家都見到前線嘅圖，木板盾、鋁盾被打爆，頭盔內陷，高級眼罩爆左個鏡片出黎。 眼罩頭盔同豬嘴唔同，豬嘴冇咁易爆裝（類似膠），但眼罩頭盔被彈hi到射到就好易消耗。

希望可以考慮繼續向台灣、向外國朋友發出求助，呼籲佢地將有用嘅二手物資捐比我地（頭盔同眼罩都會相對地比豬嘴「衛生」少少）。
［需要巴絲幫忙諗文宣、收集時間地點、運送方法⋯⋯唔知過唔過到海關，亦唔知以個人名義寄少量物資會唔會被扣］

此外，我地又可以點樣再去運用外國朋友嘅力量？
求集思廣益

光復香港 時代革命

push

除咗捐裝我都諗唔到 唔通叫人地籌錢咩

思想太保守，未諗到可能性
至少做到嘅捐裝做左先
錢其實香港人目前唔缺，缺嘅係來源

［我都知極左膠］呼籲佢地去信政府 政府去信奧委會
禁止中國參加奧運得唔得
No Peace No Game

唔識 睇下有冇巴絲熟呢範

推

要當地既人向政府施壓

禁止香港警察入境

【我在桃園撐香港】💪🇭🇰

從今年六月開始，許多香港人因反對逃犯條例修訂草案而站上街頭。香港反送中運動至今已滿兩個月，抗爭仍然在持續著。在這兩個月之中，許多抗爭者遭受到暴力攻擊以及不公不義的待遇，甚至香港路過民眾的安全都受到威脅。在721元朗白衣人攻擊事件之後，反送中運動已經延伸為一個捍衛民主、自由以及人權的社會運動，甚至連公務員都決心參與。

而這兩個月內，世界各地聲援香港的活動遍地開花。我們開始思考，身為桃園人的我們，能夠做什麼呢？於是，我們決定與一群心繫家鄉的在台港人共同舉辦兩場活動支持香港，想邀請大家一起來聲援香港、為香港加油打氣。

第一場活動，是8月17日在桃園G10貨櫃創意市集的「物資募集&連儂牆」活動。現場會發放便利貼供大家填寫。希望收集的物資包括：半罩式安全帽以及工程帽、防毒面罩 6200、濾毒罐 60926、濾毒罐 6006、濾棉蓋 501 / 502、濾棉 5N11 / 2901。

第二場活動，8月23日在T h E R E 音樂展演空間，我們邀請到台灣公民陣線發起人江旻諺以及公民記者沈君翰來和我們談論反送中議題。
=====

💪 8/17 物資募集＆連儂牆 🇭🇰

主辦單位｜桃力發展協進會x 香港邊城青年
日期｜8/17 17:00-21:00
地點｜G10 貨櫃創意市集 (桃園市桃園區大興西路一段272號)
活動頁｜
報名網址｜

📦需要的物資：

1.半罩式安全帽、工程帽
2.[最優先] 防毒面罩 6200
3.[最優先] 濾毒罐 60926
4.[最優先] 濾毒罐 6006
5.濾棉蓋 501 / 502
6.濾棉 5N11 / 2901

*2~6項購買參考資訊連結（純介紹，可自行網路採買）：

1. 熱血全套衝裝
2. 散配裝備支援

*推薦超商取貨：

7-11 興源門市、晨興門市、謙悅門市、慈中門市
全家便利商店 桃園御賞店、桃園世貿店
萊爾富便利商店 桃市桃慈店、桃市桃亨店
=====

💪 8/23 桃力面對面x與香港反送中現場對話 🇭🇰

主辦單位｜桃力發展協進會x香港邊城青年
日期｜8/23 19:30-21:30
地點｜ThERE Café & Live House 音樂展演空間
活動頁｜
報名網址｜

#台灣撐香港 #連儂牆
#LENNONWALL #WithHK
#Taiwan #Taoyuan
#反送中 #護主權
#我在桃園撐香港